屌你老母真係恨鐵不成鋼

點解經過811後仲唔明宜家中共同狗玩緊咩
邊有臥底會咁on9擺件I love 警察既tee係書包
仲有個環時記者 就算唔係計都唔該你班撚樣用下個死人腦 打撚死佢有咩撚野用
唉 屌曬你班傻系老母 都唔知係真智障定鬼

剩係打 冇人話打死

全世界面前 你打佢都on9 啦

打乜鳩呀
你出手咪有籍口俾人講囉
你打鳩佢同班狗有乜分別

預左人負評+冷氣軍師

冷氣軍師有冇落過場?食過彈未?指責少陣會死?

你做乜鳩人地係唔會講?
全部人返屋企咪冇人講囉

負評左btw你唔係冷氣軍師,你係on9仔咋

係都背後做 全世界影住你打？

齋影大頭相，叫多國記者嚟宣揚有公安混入就做夠

機場多天眼
大量記者
大量臥底狗

提就提咗
唔關事嘅自己行開少少
因為實搵到你

呢個係點解機場唔可以勇武嘅原因之一

不分化，不割蓆
淨覺得好心疼
屌你老母，我除左失戀都未試過咁

黑警打記者唔該用更大力度屌，要大過你依家屌前線嘅力度，最好自焚死控

仲指責前線嘅麻煩收皮，係同路人嘅麻煩往藍衫方向spin

屌你老母

要打都暗角打啦 係咁撚多cam面前打博攞彩咩

唔完美 可接受

唔會割 但前線唔係做咩都岩
我開呢個post純粹想大家自我反省
點做先會拎個運動更好

綁住佢推車仔機場四圍遊已經好夠

自我反省係必要
但唔該你用你隻屎眼睇清楚自己個標題寫咩先啦屌你老母